牙祖條毒瘤終於係祖狗首敗了

廢撚到

牙朗

般尼一早輸能左

傻西 收嗲啦

回家了

請統一正名為強姦賤種朗 多謝合作

牙銘好撚25

打錯字
我撐牙joe的

牙維仲25

系

係

牙朗走左之後皇馬勁撚到癲
吊你老味

push

（ ）

推

牙銘你個425

好撚25 牙